燒生有抗疫套餐，第日會唔會整埋扑野套餐？

專for扑野前食
增強表現

平時你 D POST 好多 DETAILS, ANY MORE INFORMATION FOR 抗疫套餐 ?